泛民左膠又話不分化不割蓆？宜家又主動搞熱狗咁精神失常既？

唔通熱狗唔係民主派？咁平日又咁多泛民左膠叫熱狗不分化？如果唔係自己人又何來分唔分化？有病？

等暗共泛民打手入黎

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂

#1 - 想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...

#1 - 改口號啦！[香港人！送頭！]
5f0a40f1080fd306325183
#1 - 點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？

#1 - 香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)